粵語 係地球上最威 最勁 最霸氣既語言 沒有之一

前排睇YOUTUBE LOOK到條片, 真心法國聖鬥士星矢要用地球上最勁既語言先可以配得起!
依家已經好少經典既粵語卡通片主題曲,唔知係依家細路已經唔多講廣東話玩緊抖音 ,定係真心依家已經冇咩經典既卡通片 。
依家日日OT既時候 ,聽番D粵語既卡通片主題曲, D童年回憶真係番曬黎
巴打又有咩粵語既主題曲係你地心目中既至愛?

之你老母一

有冇睇段片, 我QUOTE番個位廣州歌手 EXACT WORDING

好似第二,第一係越南

認真咩
寵寵寵同秦文一定難聽好多啊

係碼問候娘親粵語一定好好多先

寵寵寵係北韓姐 南韓邊會寵寵寵
再講韓文邊忽難聽
難聽既係現今用樣子建立起黎既KPOP姐

各個國家都話自己語言好聽啦，點拗呀？

沒有之一，樓主講得好到位

唔係鐵！係聖衣！
就算打都打得勁d！！！！！！！！！！

認真想知, 南韓唔會寵寵寵?
咁點解連登仔成日洗D韓國人寵寵寵既

因為英文求其造字，無文化可言

但粵語一定係全世界最威 最勁 最霸氣
呢樣樣冇人駁到

好唔好聽就唔知
最博大精心就真

多謝巴打支持,
大家要好好咁保住自己既母語

唔想第時老左落街去公園冇人再講廣東話,而係個個講普通話玩抖音

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過

中學到而家，已經食飯都周圍普通話了。

存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀

試下用粵語講ubw同excalibur
柒到仆街

有名你叫連登仔

FOR 番冇睇過聖鬥士既巴打:
佢地D聖鬥士幾百年就打一次聖戰,就算死撚左,
隔幾百年會投胎番做佢既星座
好似前傳既:
天馬座天馬

會投胎做

所以歌詞:
飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀
歌詞真係寫得好好, 歌詞就係講緊天馬座最後都會幾百年之後轉世番做天馬座去保護雅典娜

又唔係既, 係漢字本身睇字已經有意思, 不過依家漢字FOR外國人黎學黎講睇字有意思冇咩用, 同埋漢字黎講對於佢地每一張都係圖畫,所以先咁難學,漢字睇字拼唔到個音出黎,英文就得, 但係就唔算係無文化可言既,只不過係英文實用性同學習性高D咁解

岩呀, 廣東話真係博大精深,我地要多講我地既母語, 廣東話,廣東歌, 廣東菜廣東文化

廣東話最好聽

第時唔玩抖音係咪攞唔到生果金

廣東話/普通話有好大分別咩?

好難服侍

粵語粗口 好似係最少發音 問候最廣泛
例如：冚家铲

革命成功都係因為有廣東粗口咋

星矢OP 九國語言版
最後粵語版

彩雲國物語OP 鍾嘉欣版

多謝巴打推介
都係粵語版最好聽:
飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒
成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

粵語好難聽 咩囉 下..姐係點阿 你冇撚野阿 配埋港女西口西面 西語氣

而且冇文化 d所謂既meme 梗圖得粗口 撚 屌 老母 閪 就自以為好笑

然後粵語歌 一樣難聽 好多歌詞為左夾岩段音樂 格硬加落去 冇意思

救返沙織 阿星矢冇話唔得
仲有一輝 佢點打都不會死 嚇鬼死
再次出招 要將七感升至阿賴耶識
就會打低 就會打低 班仆街仔

成集係咁多 日本仔D野呃貨幣
其實個個自細日本漫畫裏做奴隸

靚仔一輝 似女人嘅阿瞬係佢弟弟

無敵嘅聖衣 金光璀璨好美麗
唔係鐵 係聖衣 著左打都打得勁ｄ

全賴有聖衣 咁先可以將佢地
潛在嘅能源 第七感都一一發揮

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒
成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

救返沙織 阿星矢冇話唔得
仲有一輝 佢點打都不會死 嚇鬼死
再次出招 要將七感升至阿賴耶識
就會打低 就會打低 班仆街仔

成日被打低 死都可以好美麗
唔係哇 又訓低 企番起身又跌低
成集係咁多 日本仔D野呃貨幣
其實個個自細日本漫畫裏做奴隸

唔知點解佢打不死 連件聖衣都打鬼凹晒
成件野爛晒 佢嘅小宇宙先至可以係咁燒

靚仔一輝 似女人嘅阿瞬係佢弟弟
就算掠低 紫龍同冰河都不失威 龍咁威
為救沙織 阿星矢佢創造奇蹟
就算打跛 就算打跛 不衰比你睇

飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀
自信不死 面對艱阻永沒言悲
自我拋低 豁出身心即使血洗 未放低
做個知己 勇敢伸張正義無比
就算被打低 亦永未失威 不可摧毀

果時代真係會買正版VCD 睇

都係別來無恙係咁啫
巴打覺得咩語言最好聽?

日文同國語

我細個仲買左射手座放屋企

國語
好嘈下喎

個大陸仔真係唱得好撚霸氣

國語歌 冇粵語歌咁格硬黎 格硬塞d岩音字落去

香港個個把聲太柔, 廣州個個霸氣好多又ROCK好多
好想幫佢含

都係既
國語四聲
廣東話九聲
要有意境又岩音調又真係難好多
但如果作得好既話廣東歌會更加好聽同有意境

依首都好好聽

係 以前學友 校長果d歌 d詞係好靚

而家果d新歌 就唔掂

好好聽
多謝巴打推介

依家剩係得首別來無恙

屌你老豆 縮埋一舊

不如聽埋呢首
當年既音質係差D
可拉落下面睇埋歌詞

支結他好堅

同埋填詞都有心機好多
日文原版都係係咁 食呀屎啦

廣東話聽落去好惡係因為有入聲, 有氣勢, 唔似普通話咁係太監講

屌你老母 芝士漢堡

一句歌詞都聽唔到

岩呀，呢首真係改得好

其實係咪因爲咁覺得d侍應態度好惡
定佢地本身西開

常愚蠢唱得好好聽

有爆炸力

個主音做乜啲高音無哂

鬼佬話韓文D聲好似深喉緊咁

有統計過
最難聽語言係阿拉伯之後越南文泰文,之後普通話

咩粵語難聽全部fake new, content farm 嚟

廣東話勁在可以溫柔可以好有霸氣

粉紅粉紅趣緻的臉

依句真 話似唱歌

韓文都唔難聽 ？

法國你老母呀
打返發覺係咪好難

其實
舊約中某位迷途天使在傳道
都係改得幾好

次次聽完都好想去踢波，我覺得呢套高質過足球小將，但次次講親足球動畫，啲人只會提起足球小將